【即時天氣】熱帶風暴「百里嘉」逼近 天文台掛1號波

聽日準時返工！

呢件二打六 快快手行開啦

歡迎山竹